地盤撚lunch time 點算

全面進場
上街食飯

Work from home

網上搖控起重機

地盤飯車條水又開始爭生意

買外賣返地盤食

開片了

好多地盤一早叫哂外賣

坐係公園食

平時地盤門口出面都有人擺檔賣lunch同tea啦，唔使爭

等全部地盤佬中中國肺炎產生抗體
利申 地盤狗

去自己架車食

講到之前係全部出去食咁

廁所食飯

地盤好多藍屍，叫佢地問政府啦

唔會有人入地盤捉你地囉
地盤佬不嬲係地盤食飯盒架啦

地盤食囉.. 不嬲都係咁

唔除得罩喎

你估真係有人夠膽阻佢食飯？

爬返上吊臂食 空氣好啲

地盤佬能屈能伸

擔心班少爺文員好過

貨櫃屋

唔好食飯 做多一個鐘嘢

返地盤食